【無相】杜特爾特出訪黃埔Joliebee

紅磡封曬路
喺Hall都聽到啲賓賓尖叫

睇錯杜蘭特

hkcc？